Lunch Gor 無乜殺傷力，都可以引到咁撚多狗出嚟

代表左d咩？

代表唔夠錢洗 要呃OT

睇黎中共真係好驚

是靚post

【突發】港人要求制裁中國之聯署，德國議會請願委員 曾阻礙公開！

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

中秋月圓之夜 小心豺狼出沒

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

用act4hk都得架

教學

推

真係多幾個LUNCH哥班POPO真係唔得佢死

Lunch gor 進步左好多架啦

如果LUNCH GOR學到人地 0:20~0:50 個STYLE會另眼相看同講野大聲少少

普通市民睇報紙咋

David仔繼續加油,感染其他人,憑一人之力都可以對抗極權

有ot呃又可以睇吓捉邊個o靚仔洩忿番屋企就可以和氣d
佢哋喺呢刻根本就好想搞活動
少少事就成棚衝出嚟當開party